[學術討論]一人N個矯情文青必用keywords

矯情撚寫親嘢都會加呢d字落去，懶係看透世事咁
例如: 過去、現在、未來、時光、回憶、放下、再見、相遇、快樂、幸福、一個人、守護、青春、人生、生活、夢想、命運、活著、幸運、緣分
只要喺上面個字庫揀幾組字就砌到一段嘢，總要嚟嚟去去都係講嗰啲 有冇同感
下面開放討論

搏盡無悔

出走

久 遺

遺忘、離開

放空

，，，，，，，，，，，，，。

小確幸

我個名

執著 忙碌 都市 自然？

同埋
鳩斷
句
就好
有詩
意
咁
最後要
有句
號
。

返山洞啦屌你

斷句 我 不能
同意 更 多 因為 更多 只
會 突顯我的庸 俗 不 符
合 我 那 種 與世 無 爭 的
風格。
但，句號， 像空氣 般
不是 本 來
就要 有 嗎？ (呢個認真問？)

男生
女生
不需
只想
感受

睇到都打冷震

知喇

凍就睇醫生啦

竟然冇青春？

初中供詞寫作